---
layout: "comment"
hidden: true
title: "12038"
date: "2010-08-27T07:46:03"
uploadBy:
- "Endlich"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Das mit der Platte habe ich nicht ausprobiert, aber hier steht beim dritten Kommentar : http://www.ftcommunity.de/details.php?image_id=27945 auch eine interessante Lösung. 

Und schön, das dir das Modell gefällt. 

Mfg
Endlich